你最後一個whatsapp status係咩？

我就是我 是顏色不一樣的煙火

勿相認

原來係你

到底點解要整走文字版Statues

Status
自膠

不了

係囉

😗

wherever you are

真心好似見過 你個status係咪用左幾年？

都用左好耐，但冇幾年啊應該

還我text status
Google外國d新聞 全世界都有人鬧冇左

唔係講笑 之前可能傾過幾句 之後唔啱channel冇再傾

咁冇野了

鬧完真係有用咩？
之前ig個icon都比人鬧左好耐，依然屹立不倒

Busy

我覺得status係whatsapp 嘅賣點 而家整走佢加個動態落去唔知為乜

Whatsapp status 種功能好神聖架

23

本來係想收集大家喺whatsapp嘅遺言
結果大家都係忍唔住要鬧爆

利申：未更新，係咁望住啲朋友嘅遺status

Hey There! I'm using Whatsapp!

願我所愛以後帶著笑口

whatsapp status 就好似MSN 一樣

同意

太耐無理佢 已經唔記左個status係咩

再見 共你本來就分得那樣遠

有些話愈欲言又止 就愈是動聽

X2

你我以前最稀罕那角色畢竟己做到

Time wasted is..... 講少少 唔想自爆

我個status係幾年前考DSE嗰時開始用 好有歷史 我唔想就咁冇咗

Hey there! I'm using Telegram !

知而茫 不知則清

只願君心似我心 定不負相思意

***no status****

屌比返我呀

輸入中

hi Samuel

keep going

Disenchanted

黑夜給了我黑色的眼睛 我卻用它尋找光明

Stay humble

原來人無恥真係無敵架！！

還我status啊

若你尚眷戀 幸福許多

Loric
用左兩年無變...一吓無咗

Perfection is not perfect 用左兩年幾三年 屌佢老母

安奶

人一生想要走出圈套 像飛蟻胡亂舞

上善若水

一首英文歌既其中有句
我都用咗二三年中四五用到yr1

無左status啦屌你老母!!

狀態不能為空白

i am John Lennon

至少感激當日陪着我開甜蜜的玩笑

比翻文字status之餘 可唔可以比翻用咗幾耐個日期

你老母 翻屋企瞓啦

always thankful

你若安好 便是晴天

用咗差唔多兩年 比返我呀仆街

勇者無界

有空

岩岩轉 第二日就無左

像我沒來過 沒去過

united we stand divided we fall

用混亂繽紛我的生活

you still have time

怎麼了 你累了

誰說太陽會找到月亮

我唔記得左
一起身佢自動轉左
但係我都冇更新whatsapp

🌿❤️

別過於天真 被當做傻人

Rome wasn't ruined in a day

Relationship too

It's time to move on

If i have a chance

我會隱藏我淚線

勿相認

與時間競賽 用咗五年

別讓世界改變你的笑容🙂🙃
好想返返文字status...

永遠太遠

就當作我太麻煩 不停讓自己受傷

好中意依句野完全係心聲
還我status

Welcome to my fanclub's night SOS
歌詞黎，正想轉果陣發現無左

One ok rock

好攰，我承受著這個年紀不該擁有的帥氣.

你不是神 我要主宰我付諸給你的

斷線風箏散失風裏
勿相認

要是留戀 只為牽掛
難道要你永遠也看一幅畫？

屌你自動更新

I'm your hell im your dream I'm nothing in between
比返個遺言我呀

👶❤👶

道不同不相為謀

Sleeping

FXXK IT🐜

我冇咗之後好緊張咁搵android機未update嘅朋友cap返個日期俾我 係2013年12月

traeh fo ecnatsid

健身中

如何後悔 也知道無從後退
用左年幾

拍下過 記住過 好過擁有

Let it be

當gpa低成為事實 努力就係義務

sor 笑左

我愛的人 他已有了愛人

之前啲status紀錄真係好多回憶

等閒變卻故人心，卻道故人心易變

現實好現實

The worst is yet to come

活得精彩結尾切勿流眼淚

好開心啊!!

果陣岩岩拎到女神電話，但無搵過

💔沒有心的人🚶🏻

Why don't you put that fucking phone down?

Stand by her, like a soldier.

TODAY WE FIGHT

亞視永恆

Sound of Silence

睡覺中

hahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahaha hahahahahahahahahhaha hahahahahahahahahahahahahahahjJJajaoaajaj

係咁上下

美好的沉澱了

前幾日wts自動更新左想救都救唔到

當獨裁成為事實 革命就是義務

pain is temporary, gpa is forever :(
勿相認

還留住笑著離開的神態☺️

老實講wfc 係女都話留意下

衝不開也有精彩的放縱

換畫識貨

Hi! I am using Whatsapp

換畫

let her go

🤤

好想要返status呀

太耀眼的城市不適合看星星

信誓旦旦，不思其反

做人真難

Hallelujah Chance

緩緩漂落的楓葉像思念

我怕就怕 失望

。

You are always gonna be the one.

難過亦過難道我 嫌損失未夠多

Always

Mr.

現實裡裝英雄難避免
還我status啊

被追逐嘅曇花何時再一現
我個名嘅歌詞

Rage, rage against the dying of the light

好似係

勿相認

Stay hungry

還記得櫻花正開 還未懂跟你示愛
留畀仲block緊我嘅前度睇架

君の名は。
勿相認

夜曲
勿相認
btw想問下遲d係咪會整番個文字status?

係 耐唔耐都入去睇返

冇空

In a city so dead

睇返會諗返起以前暗戀個ex到曖昧到一齊到熱戀到冷戰到散到念念不忘到宜家 冇得再睇啦唉

風不停留 何苦纏繞

🎼

明日看雨點灑到滿天總會掛念

no fucking excuse just go

好撚中二病喎樓主個status

Déjà vu

fans
以前成日用佢地既歌詞做status

我命由我不由天

文字版status rip :(

也計頹廢也是 另一種美

⛅️藍藍天空高掛我的夢

.

用好的我把過去壞的我都換掉

Your perfect imperfections

Loser

😶

仇恨

點解我會諗到 我迷失在這場 愛情遊戲

歷練。

用盡一生的力氣 守護一生的約定

With you everything seems so easy

好想講 但驚自爆

Memento mori

有無諗過跟本無人睇你status

邊到可以睇返？同埋我冇限時動態既，app store都冇更新

要係多工刪咗whatsapp再開番先有

係咪講緊個故

生亦何歡 死亦何哀

無求一生光輝 唯望鬥志不會斷

These violent delights have violent ends

咁我唔刪係咪唔會逼我更新？

你站在橋上看風景

Festina lente

-

What comes around goes around

仲未更新 唔捨得

甜蜜的很輕易🙆🏼💖

難忘愛你但我沒承認

仲記得男朋友睇到呢句Status 先敢同我表白

MY

曾經近在咫尺的未來 已天涯。

The sky is blue, like me and you

我嗰個同你嗰個好夾

弱水三千 只取一瓢飲

慢慢來，比較快

...

好想繼續用文字status講自己心聲

不敢說穿了

🙎‍♂️

我又發夢見倒你…

最後很忙
用左幾年

available

最近很忙

時光作最美的詩句

我都好鍾意呢首，以前解過

整動態真係好on9

Alone together

i follow the quest despite of day and night and death and hell

最怕其實被取消資格

時間不要飛

City of stars There's so much that I can't see

還我text status

all we're looking for is love from someone else
還我文字status 我用黎叫春架

I can't pretend

俾返個status我

imperfect

歲月不留人

Don't be afraid daybreak has come

🍐👴🏼🈚️🍗🐶🖕🏻

面具操弄著傀儡。

簡單點

做人要接受現實

⛵️能同船遊覽🌊撐過暖跟冷😌

懷念有多壞...

頂 還番比我 有好多好有紀念價值

Remember why you started.

🍒

願我用三生煙火 換你一世安寧
理想巴個故出黎

若然一生太短

還我text status

明鏡止水

We accept the love we think we deserve
我要轉status呀!!!!!!!

眼睛張開身邊竟是誰

Care about what other people think...

唔打曬 勿相認

風月入我相思局，怎堪相思未相許

sleep is for the weak

願抱抱與同行 彼甲於一身

Nothing to lose

誰自願恨成世

Available

No human contact please

可唔可以俾返個日期我

我仲未更新

dorhawk😼

還我status

別回頭看我 親愛的

好到遺憾無法打擾

若你好 就已經 很足夠
利申 仲未update

隨遇而安

是誰風裡雨裡一直默默守護在原地

信黑色暴雨 再罕有總會有下次

個日子對我黎講好重要
果時啱啱同個ex分手
死人whatsapp還返俾我呀 刪了我既回憶

懦弱地妄想做個機器重遇你

宜家冇得睇status真係好撚痛苦
佢發生咩事做緊咩乜撚都唔知呀

+1
用左幾年

Baby you a a liar

Always...........唔打曬

渣ga

其實上一次更新冇撚左個status幾多日已經好撚嬲

山有木兮木有枝

開始時捱一些苦 栽種絕處的花
利申:未更新

係咪識你

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景🚶🏻

same!

人生世事無常，笑得一場得一場
由有whatsapp用到依家

離開會怕嗎 留低會厭吧

Hi there! WhatsApp is using me!

我一直都在流浪 但我不曾看過海洋
因為依個status我先有幸遇到ex

I go to bus by school

Let's see who's laughing at last

I'm always tried but never of you

Some people come into your life just to teach you how to let go

我仲未接受到動態
冇用過
之前仲會show你個status用咗幾耐
Cut咗已經好乞人憎，而家仲要cut埋文字status
仆街whatsapp

Forget it

一樣

留白

用左2年到

明天會放晴嗎？

the only easy day was yesterday

I go to school by bus.

風急雨下假裝上路忙

屌佢老母我明明冇係appstore 更新都有限時動態

咦你係咪未轉acc?

I want something just like this

不是我太慢 是這個世界太快

還我舊whatsapp

抽刀斷水水更流

時間嘅話an機有 iPhone冇

人人同為人渣 你不體諒我嗎

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

生而為人 我很抱歉

曙光雖刺眼天空卻美得風騷

無聊時歡喜 在忙時忘記

Hi 師兄

按一下輸入文字......

sleepless nights

其實懶仲有無得救？

可惜沒如果

is typing......

what你老尾

好一似食盡鳥投林 落了片白茫茫大地真乾淨

📷✨

第一日用whatsapp就係呢個，一直都冇轉過
Dllm on99 whatsapp

無從容納我 應該一早放生

都耗盡了勇氣 卻還沒清醒🎈

人生失意之事十常八九

我知你是誰

( ꒪⌓꒪)

成班mk

若無閒事掛心 頭便是人間好時節

如能殘忍捨棄是種福氣

The working dead💀

Well you only need the light when it's burning low

用左兩年啦

迷魂記

屌叫唔到春啦

I don't wanna die, I just wish I've never been born at all.

🐨🍃LIFE'S TOO SHORT🐢TO BE SLOW

凸^-^凸

人成長之所以 係畀你發現仲有無數賽事

純粹入黎睇下有冇佢status

you are the apple of my eye ❤️

真相永遠只有一個

總有陽光照耀我們

一生 寧願沒大事發生

Chaos

誠實面對自己

明媚的春光是否不可以年年無限美

有
其實每一次轉status都好想佢睇到
我日日都有暗地裡睇佢status 已成習慣

"i will always love you"

No expectations, no disappointments.

多喜歡你仍然要扮作毫不理

(☝︎ ՞ਊ ՞)☝︎

講出嚟實自爆
但就係因為我句status
先知道原來大家都鐘意對方
之後佢仲用返句status嚟回應我

雖然我地仲未正式一齊
但係都好想保留句嘢呀屌你老母wtsapp

勝兵先勝而後求戰

我座右銘黎

congratufuckinglation

張國榮嘅歌黎架
中二病

林宥嘉

為人大方 又大又方

勿相認

The only easy day was yesterday

Born To Be Free

We're X

Same

我用緊一樣既status

樓上嗰啲相認錯晒

別來無恙

花瓣給我釀成回憶的抽象美

你為誰拔河 女人之間計較特別苛

好撚冷門，勿相認

在我舌尖等你發現紋了瑪利亞

下世的女兒

我擁有的都是僥倖啊 我失去的都是人生

相認

說話的方式簡單點？

棘手

anytime anywhere